仆街警犬原來係哂水泉澳

大量狗車落緊沙田，手足快走

沙田柚注意⚠️

之前半夜試過爆門 發完惡夢請抹汗換衫

圖?

影唔切，我住對面河睇到水泉澳

走哂啦